當初牛津大學既麥明詩認為選舉主任越權 而家陳浩天輸左就粒聲唔出

本土民主前線梁天琦被選舉主任取消參選資格，選舉事務處被指政治審查。於劍橋大學法律系畢業的現屆港姐冠軍麥明詩，今日在facebook個人戶口轉貼《明報》有關梁天琦的報道，該報道標題為「選委會法律界委員聯合聲明 批選舉主任決定不合法：無法律基礎下作政治審查篩選」，麥在帖文寫上「An action ultra vires, coupled with procedural impropriety.(一個行為越權，並加上程序不當。)」並hashtag寫上「#‎我仲記得我讀過嘅書‬」，似暗喻選舉主任行為越權，處理梁天琦提名程序亦有問題。

麥明詩亦有在其公開專頁分享有關帖文，網民大讚她敢言及表示欣賞，上載4小時已有逾200人讚好。亦有網民留言稱：「喺香港講啲大逆不道嘅野，用英文同拉丁文黎講，暫時黎講都重係相對地安全的。」麥則親自回應指：「用英文讀，唔係好識呢啲terms嘅中文。」

大學讀既書係咪要讀過

你想人地要為每每事情作政治表態咩

冇前冇後㖭

樓主唔登報講下自己睇法?

屌你老尾個時未釋法呀傻鳩樓主

乜柒都要表態？

拎光環之嘛, 而家件事冇人關注就wfc啦

你覺得屌選舉主任 同 屌法庭係冇分別？

法庭已裁定選舉主任有權作出決定

你幼稚園畢業未

人地寫明劍橋你都話人牛津